依家政府玩老屈 係唔係要係民間記者會宣佈某程度死線

一 ：抗爭者只會對警處/政府作出勇武行為

二 ：抗爭者絕對不會主動出手施襲，以尊重不同政見人士，但是如果對方先出手抗爭者絕對會還擊制服施暴者

三 ： 除非有經過大量宣傳之活動，否則絕不會針對公共設施破壞

四 ：抗爭者絕不會破壞文物

咁會唔會令大眾容易接受D 有底線就大定律守
違反就可以考慮不承認該行為

起碼唔怕比人屈落我地到 而底線真係好底下
只要唔涉及道德問題就得

希望有唔同意見的手足討論下
討論完就可以做文宣宣傳

一、二已經唔得
一，搞狗屋違反左
二，下下都要手足俾人打先出得手，有時根本黎唔切制止；點解藍絲夠膽一挑百，就係因為佢地知你文化人，唔會主動出手

呢個post 有怪風